[討論]國際點睇呢次香港？

點解仲要一次一次考慮國際感受
我諗佢地會明白二百萬人入面有激進勇武派(好似係)
而且佢地對示威騷亂嘅武力準備比起香港更多
我反而認為keep住有活動可以令外國持續關注呢件事
所以對呢件事有利以冇害

ps:中文差講到1999

1999 , 唔明

講下咩唔明
我試下解釋

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法&nbsp;
2 • 反對定性暴動&nbsp;
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪&nbsp;
4 • 追究濫權警察暴行&nbsp;
5 • 林鄭下台

不撤不退！

[文宣戰]抗爭告白心聲Poster，
請廣傳！！！！

可以入post睇睇
最好幫手推埋上熱門
等多啲人睇到

(想share但又懶既直接係最底copy再開！)

1999

鬼佬覺得你地咁多人得咁少勇武係垃圾
道德光環持續高企

就係囉

我覺得無乜野, 外國都係示位者勇武..表達訴求..好閒..而且又無影響民生商戶.. 只係針對警察機構..
不過就一定從未見過200萬人和平遊行

係
但好多人驚小小嘅包圍/衝突會令到國際感受變負面

推